[HR入] 其實班manager請人理唔理公開試成績

fg又好轉新工又好
CV上面有無寫公開試成績 其實有無影響
叫你帶cert copy黎 但無比公開試佢又有無影響呢

屌你on9

睇你讀咩U咩gpa姐

DSE just a shit
冇U咗就得

咁我完全唔提show成績

hr 會問

GPA just a shit
有hon就得

會理中學幾多次遲到同幾多個缺點

hon just a shit
有intern就得

錯。。有閪就得

閪just a shit
有屎眼就得

haha
i am sort of serious

出黎做野係睇家底，冇家底就睇樣，冇樣就睇exp, 冇exp就gpa+態度

靚女>>>>>>all

只可以講出到黎做野 撚有人理你DSE幾分咩

Ibank會睇你小學呈分試

試過比個hr係咁問我點解個科得c 跟住再問點解有科得d
都唔知咩得罪佢 最後都係無請

係我老定點
唔止一個都講dse

haha very funny

咩hon 都無人理啦
最多睇你咩U

咁唔少公司死都要你帶個副本比佢做乜

係咪奶共既人

踩親田生堆中學雞嬲嬲豬添
問的性質都唔得架
一定唔可以出現任何負面野